如果訓訓下教俾人強行擘大對眼會點

係咪會即刻醒

我試過瞓著覺 女友幫我除 con我都唔知

我的夢想係瞓瞓下有女女幫我含

含左你都唔知仔定女啦

我都想瞓瞓吓覺俾人擘開隻腳幫我含

Actually, it doesn't matter